機場要人呀！多人根本唔洗阻人

機場要人呀！
機場要人呀！

今日少人過琴日好多，要人啊！

要人啊！
要人啊！

要人啊！
要人啊！
要人啊！

機場內應堅持以數量取勝!

數量係我地嘅本錢!

謝絕破壞，不阻旅客!

剛收工嘅手足一陣機場見!

五大訴求缺一不可!

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

721 811

夠人就唔駛阻

機場唔夠人，罷唔到工嘅手足自己組隊輪流請假去啦
只要搵到20萬人係一星期內肯請一日假, 每日有4萬人

搭緊車入黎

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地要團結一致

Push

入

推

取消係冇左班機，旅客會有後補位同補水
阻住人只係個別旅客miss班機，冇得補
個人建議唔洗日日,想人多逢六,日好

要人呀！

黎緊啦

想補救件事，就要人多

做番和理非

721

唔夠人，就做文宣啦
好嗎

港共死穴721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

人呢仆街 又話入

塞機場塞遊客，塞到佢哋上唔到機
夾硬阻人上機，不了

全香港人去機場呼籲唔好塞機場